如果和理非全部都唔記得帶身分證出街會點

搜身 拉人 警察會忙好多？

唔好講呢啲啦 全民口罩頂做唔到